勇武先走，和理留機，捉鬼

先捉鬼，機場無衝突本錢。
勇武派珍貴，和理非人多。

當有黑警入去，用口號震懾班速龍同黑警。

機場內有遊客同領士館職員，佢地唔會亂開槍，在場戰友冷靜D念清楚。

求推

on9?

現場大量鬼，令場面混亂，機場內一混亂，勇武派先退一退，方便捉鬼

我講真，班和理非根本咁多人用口都屌爆個公安，唔洗用勇武圍

捉乜撚野鬼
你都識講現場好多鬼
你點捉得哂

口號打少左【除黑警佢頭盔】

大大件藍衫係度